是靚晚 鰻魚飯

咁細份 唔飽

咁細粒

一啖食撚完

晏就太飽

午餐食太多

會唔會有宵夜

做咩撚野呀你
再小啲呀

是

食水果

3蚊一舊？

1啖?
當分子料理呀?

好飽

榴連

今次真係more & more

食唔落了

食橙

酸

鰻魚壽司?

幫助痾屎

自製omakase

食富士蘋果啦 好甜

無錢買

好迷你

間唔屎買下就得

喂蚊咩

很窮

明明壽司黎

節食？

鰻魚壽司

是咪寿司

舊壽司飯做乜散曬

小朋友玩嗰啲咁

氣炸鍋呢

...

印媽做埋壽司C？

餵狗都唔夠

印度人都食鰻魚？？

嗰主題係咪應該改做鰻魚壽司

鰻重-印

少食多滋味

印度苦行

終於唔係氣炸

梁國雄議員.jpg

壽司都大份過佢

短定話唔撚夠喉

定延肯定冇飽飯食過

我晚晚都餵飽佢

似鰻魚壽司多啲

渡辺麻友が芸能界引退！健康上の理由

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

細份

壽司嚟㗎喎

3鰻thx

壽司黎？

鰻魚飯 定 鰻魚壽司 阿屌你

慘過番印度

大佬冇錢使記得出聲 我哋做細嘅一定會孝敬你

倉鼠食？

我仲以為係自制鰻魚壽司

無錢

炸雞三文治咁襟飽？

我都有呢隻碗

三文治仲有炒著仔
仲有湯
超飽

塊鰻魚係齋睇，看魚食白飯，留返聽日再望魚送白飯，直至鰻魚發臭

月尾個陣就會咁

鰻魚壽司？

明明係散咗嘅壽司

你係想講鰻魚壽司呀

做咩唔氣炸

一啖不如唔好食

刻店
咁刻薄